[Netflix]唔洗點用腦，但係娛樂性豐富既劇

剛剛睇完十個season 既 Friends

重有咩好睇?

The Big Bang Theory, How I Met Your Mother, Brooklyn 99

入黎想講friends
睇埋it crowd 笑到仆街

IT Crowd

早年英式佬幽默，政治不正確，笑到痴線

2013 年的?

你話早年，我有無搵錯?

wiki 話Season1已經是2006播出，在英國的Channel 4

勇者義彥

IT crowd 五季剛睇晒，好好睇好鍾意

屌 我入嚟都想打呢三套

冇第三季

Gossip girl

垃圾goasip girl
成套野大家交換性伴侶互屌
好啦屌夠就俾番一開頭個個埋單
最重要係我睇唔撚到有咩娛樂性係入面

Community

Santa Clarita Diet雖然去到第三季比on9 netflix腰斬左 但真係好好笑

how i met your mother
the good place
brooklyn 99
doctor who (英國vpn)

Himym正

我應該重睇左七次以上
次次去月到marshal老豆死都喊

im not ready for this

Modern family

我仲睇緊第一次不過已經一個月睇七季

推呢個

How I meet you mother
必睇！

The Big Bang Theory